政府冇支持過呢方面根本係冇能力嘅人先會講

政府唔支持姐係呢方面未飽和，如果有能力根本唔係問題

咁你做過乜野係好成功

講乜春

我諗我理解力有問題 對唔住 我負皮出返去啦